主線 + 支線 ＋ 連儂牆 ＋ 抵制行動集中Post

*目標*
七大訴求 缺一不可

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」
———————————————————

請集中三個 *主線* 行動

7.13 - 光復上水 -  7.14 - 沙田區大遊行(死線) -  7.21 - 民陣721金鐘集會（重要 ）-
————————————————————

其他 *支線* / 同路人行動

7.17 - 銀髮族大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -  7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
————————————————————

抵制行動

隨時 - 全民中銀撳錢 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
————————————————————

捐嘅捐 簽嘅簽 寫就寫

重要 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃 -
隨時 - 連儂牆 （*唔好死守* 同堆 *認清目標*）  ————————————————————

連儂牆

唔建議再糾纏落去
請認清目標吸收雨傘教訓

連儂牆對林鄭同政府無威脅
政府將戰線轉移－＞藍絲打黃絲  走去警察宿舍貼memo 都係失焦既開始

連儂牆分析post -

支持大家搞連儂牆 唔好硬碰 比人打一定要還拖 （自衛），出手前大聲講

「立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊」

「我而家係制止你再打人，請立即停手」

「我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊」

香港人時間表

推

推上熱門

人手置頂

主線也好，支線也好
唔好攻擊隊友，失去團結我哋甚麼也不是

【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

唔訓都要推呀

幫手推呀

唉屌推到好撚攰

我無野講 我要見律師

推爆你

Push

幫push

memo紙不如痴陰司紙 反正都係畀搣落嚟

其實做夠 守得耐失守又會灰心
實際作用（對政府同柒婆）零
集中返主線行動

推呀大家

不要說XX無用，YY無用
淨係指責幫唔到件事，
用行動去証明點做先最好。

連儂牆唔止係打飛機，仲可以接觸群眾

推

大家幫手推

推呀屌

政事台上唔到熱門！？

(文宣幫忙)拉廢老反林鄭

可唔可以唔好再講咩 主線 支線 呀
宜家唔係玩，唔係打機 ok?

內容我係支持的

我冇野講

都係想提醒大家 分清楚主要行動 巴打唔好見怪

主線+支線+連儂牆同抵制行動集中Post

時事台post 政事台疑似上唔到熱門

好似難D

時事台都推

主線+支線+連儂牆同抵制行動集中Post

咪再講XX無用，YY無用
外面個個都講緊be water
淨係指責 同路人幫唔到件事，
用你嘅行動去証明點做先最好。

又係你
你其實有冇認真睇下人地講咩？

可以貼
不要守

也可以用電子版

雨傘失敗就係勇武 和理優 不和，一邊指責對方唔衝，另一邊政治潔癖甚至督灰
加上有人搧風點火互屌，好多人都比人屌到無左團火放棄
今次開左個頭大和解，講明不分化，不指責，不督灰各有各做
呢埸可能係持久戰，外敵未除，不能內鬨

呢個post要置頂

我冇嘢講

幫手推行動post上熱門

依家大家就係好好分配 手上既資源點用
資源包括 抗爭者既時間精神
為左幅牆 抵制TVB 值得用咁多Post去講？
好理想地 我當
用60%人手推主線
用30%人手做支線
用10% 人手做其他宣傳/抵制活動

分配資源先有效率做好件事 而唔係一有咩要人就衝哂過去

up

主線post要推

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

其實遊行主線，地區支線。其實冇衝突。大家目標一致！！

你個 topic 都好百撘吓喎

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

推推

提番大家今晚7點有野食呀！

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

Push arrrrr

幫推

push

仲有醫警系統相連呀

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

囗號：民建聯最無恥！民建聯最無恥！

參考4:30 （最後1分鐘高潮）

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

延申閱讀

推咗行動先 相信大家唔會咁易放過醫警事件

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

囗號：民建聯最無恥！民建聯最無恥！

參考（最後1分鐘高潮）

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

延申閱讀

上熱門呀屌

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓

集合時間：7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

囗號：民建聯最無恥！民建聯最無恥！

參考（最後1分鐘高潮）

延申閱讀

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

ＰＵＳＨ

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group

推 巴打踴躍出席

民建聯晚宴踩場tg group
已經過百人了

幫手推埋

白宮聯署link在此：

請求美國國會快推《香港人權及民主法案》
填完後可能半小時以上信箱才會有認證信
麻煩大家注意一下信箱

pish

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。